拍左一日拖 散左求安慰

琴日同女神表白 今日分手
求屌醒

咁叫拍左拖

你女神應該唔覺得你地拍左拖

垃圾